講笑容既感染力 韓國有邊個可以超越 「RM昭旻」

有冇對手？
見到佢笑就想笑

金正恩

圖？ gif？

冇gif圖 討論唔到

ok 咪再拎出來

你cap個幾張圖 我全部都有cap

咁你分享下d我冇

其實佢真係好放得開
成日比人屌真係好撚慘

Simon

Somin

港父沉能左船了

oh my girl孝定

推

少少啦

智孝唔笑都贏佢幾十條街

全盛期個陣

差唔多

用「鬼斧神工」形容南韓醫生都不為過🙄

以前好樣衰架咩

冇整咩

佢個樣望落好唔典型「南韓人臉」